[3/11] iphone X 報價區6

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-05

X灰64 $8700 (+$112)
X銀64 $8700 (+$112)

X灰256 $10350 (+$462)
X銀256 $10150 (+$262)
截至 2017-11-05 14:47

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

留名

放細銀64 ifc 16:00 原價＋12

一百蚊好過冇啦

收 256GB 黑 +$500 自用
一齊攞機 我碌卡 因為想買埋Apple Care

最好APM/ 又一城
6點前任何一間Apple Store
7點前又一城
8點前APM

潮洲個價唔錯，昅完JK上潮洲

放256 黑 有單有袋 106

收 256GB 黑 +$500
你look
Tg: hkgipiphone

St live iphone X 64灰 8750

麻煩樓豬繼續update，去緊拎細黑

10600？
有意whatsapp51055015

應該$8750左右

有冇64銀價錢?

15:00ST 8750

不斷遊擊

10300放兩部256太空灰 留TG

大撚把貨

大黑256 不斷遊擊IR

lm

APM , FW 大貨

禁到先講

放iphone x 256 黑10600 銀10500
旺角交收

有咩套好介紹咁多位巴打

強持餓死先達狗

先達狗你講3次唔煩？

收64GB 銀色Iphone X 報價
Email 我 prbalrogmomochicody02@gmail.com

棍波都有人㩒到，你話係咪大貨？

大黑 10450 ST

就黎105

知唔知D BOT死哂

收皮啦又Aos又大貨

收黑64一部 8800觀塘交收
tg: HKGIPHONE

同求

換哂account，回鄉證都係彈預約上限，點搞

收64灰 tg cxzyz

電話號碼一樣？

今朝賣大黑 10000比巴打 有條on9 TG 問我 10100 比佢碌卡得唔得 即時叫佢唔洗再搵我

我都係 電話 id 證件 全部新都唔得

要一部自用

啲on9 妹妹下積分都想賺埋

一個Apple id 玩一次？

係咪jk金毛

尋日兩次ir 同id同電話號碼都ok 喎

用apps ? 可能認 device ID

放兩部256GB 10600一部
留TG

黑色

琴晚見到個收機+12 卡都要俾佢碌埋，即時諗起張家輝果句：洗唔洗俾埋個蘿柚你呀？

炒完又急放 唔會有錢賺
寧願停下手比自用家拎曬機
ST狗無貨個價先有機會升

放256黑 有單有袋 106
最後一部

好理想咁諗😂

換哂 都係唔得

device,都換埋？

256黑 賣10600 有單
人在銅鑼灣

收 黑 256 10400 自用

白64 +192 朝佬

由10451 開始上 幾十個價位

升

大奇蹟日

64黑cwb見有人收8800

大量遊擊

收多部黑64 8800
tg HKGIPHONE

點解唔CAP埋下面
就近的6間Apple Store今日無供應

有無人放銀256
whatsapp51055015
10500

Apm交收

真係好肉酸

又派黑256

死傻仔,收緊機既我,都忍唔撚住要屌柒吓你

巴打放左未？10000今晚交收ok？

點睇呢

尋日我都cap唔少

16:36.....

頭先係派左

16:26呢 弱智

巨貨囉好未

64 cwb黑又有

係cap就cap email啦，呢度都未約到

放台機 64gb 銀 原價加 50 地點沙田
可帶合約對機

仲要加50

我知
我都有見到

好多苦主

真係好易買到 琴日同藍精靈傾都話每幾十分鐘就有批貨到

你一直吹奏大貨
一直cap未訂到既圖
係咪收唔夠呀

下一張係咪揀時間

咁撚鳩既貼都有人用

衝出黎柒，笑撚死人

stone hold無15000 唔放餓死班st狗

肯定係啦，我屌緊添曲屎眼果陣佢都係咁講，日日大貨

Cap email 啦係就

8850 收一部黑64

Apm交收
tg HKGIPHONE

10400收大灰
今晚青衣交收

又派ifc大黑

到apm大黑

放左四部256b@108俾自用客算

灣仔放一部 黑64

放台機 原價 64gb 銀 限沙田

台機都有貨
仲想炒？

如果連台機都拎去先達 / 百記門口放，果啲真係天才+新手黎

放俾自用巴打

64gb銀1部
64gb太空灰1部
256gb太空灰1部

全部機已備
有意留tg

256灰幾錢？

幾錢先 256 灰

即係自用唔洗比多幾舊水 甚至12蚊
唔係話攞左台機要去放
買機 出台機唔等於要放

大灰
tg Ving_dc9

256幾錢

@knownothin 64 grey

收 黑 256 10400

收1部銀包iphone x 64GB 自用

講得岩
hold多10年放上ebay拍賣起碼有6位數

收 256 黑 自用

64gb銀幾錢？

巨貨 喺呀曲屎眼搵到兩部大灰

奕博8820 黑64

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-05

X灰64 $8800 (+$212)
X銀64 $8800 (+$212)

X灰256 $10450 (+$562)
X銀256 $10300 (+$412)
截至 2017-11-05 17:00

日韓紙價 5:00pm

多謝兩位巴絲
256太空灰絲打仲請我飮烏龍茶

收1部銀色iphone x 64GB 自用 $8700

為左果幾百蚊， 重未計車錢。。。
又浪費時間， 好玩咩？

收 256 黑 10500

性暗示

好明顯買iphone只係煙幕

邊個昨天唔去拎機？

污窿

灰64幾錢

tg you

幾可肯定聽日再升二三百

想放$8900

Live 白 64 8800 128 10300
黑 64 8800 128 10500

邊間？

Tst d 狗餓到

收1部銀色iphone x 64GB 自用 定價$8700
最快後日交收

先達都$8800,
邊個智者會浪費時間同你約交收？$8700

啱啱見班收機佬求人放

個ir係咁開下關下， 咩玩發？

dklm
棍撚左成日終於得

本來見到黑256， 入到去得銀256， 係ifc， 放棄佐

256b 回頭價 $10550

你棍到咩呀

256 黑

岩岩突擊中左

銀64 咩價st

收256銀，$10400

係咪一直64 256咁樣f5 ?

瑩瑩，日韓

本身我都應該中
我貪近九龍塘 同買兩部

放完機上咗車，點知響巴士度棍到部銀64

銀64 寧完唔要
自用巴絲都好少要

得幾舊水賺都餓狗搶屎

中到256成千蚊呀

香港人好乞衣

256黑一部賺6舊都唔知有冇

宜家256 灰頂盡收 10300-10400，點計到成千蚊啊傻鳩？你貼比我啊？

其實個水位係仲有
唔係叫你地SH 但一拎機就放咪搞到個價低曬
又唔還價

屌你老母炒家死全家

利申 10850 放

銀色64

時間？

Apple store d staff
得閒放一兩部比你班炒狗去搶

屌你咪18:06囉，盲嫁咩

點解可以咁有心機mon實遊擊

好辛苦先棍到部自用

毒撚冇野做

精彩

咩價now

有冇門口狗live?

無野做等緊人咁禁入去睇下
點知又比我禁到
但我想要256ar

屌

棍左一日終於棍到部黑64

炒家又唔係殺人放火
你唔屌炒樓炒股果d

730 先達價放大黑
tg archeuk1
4部

10400-9888=512
2部=1024 係咪成千蚊呀

真係完全唔明點解apple要set游擊
係度撚狗

屌佢都嫌扯旗煩

咁先可以長做長有

大家公平手操買機

再加埋網上買gift card既話2%信用卡回贈
9888*2*0.02

5部 先到先得

5部大黑 先達收購價放 旺角交收

仲有迎新禮物，free financing拎舊錢去炒股等原因

結論係-88都大把人搶

錢呀

想當年呀叔我炒埋crabtree,果籃，ifc coupon, 勝利銀碟，香氛 抽獎仲中埋部ipad mini

要 自用

archeuk1

大師 我都係儲下里數 同埋儲quota下年張卡唔駛年費

$10500 收256銀，沙田交收

嗰時真係正，好多promote，銀碟m巾自用中

TG: messi520

痴撚線又上番105大黑

我都係自用

我都中過ipad mini

仲棍緊..

730 即場埋先達問價 佢收幾多 我放你幾多
5部大黑

tg archeuk1

仲有 蛇皮散紙包 喎

頭先5點半左右到棍波到部256銀

有單可拆

善心。。。

賺少少 無積分既 要就tg

又賺

勝利浴袍
全部都係果農集體回憶

要就tg 仲有4 無就全st

點先入得返ir

730 旺角放5部大黑 先達回收價賣
有單 全新

問完先達價去hsbc 入錢 交收

可拆 tg archeuk1

用另一部iphone

到有機開返先鼠到入去

我隻銀碟仲係屋企 不過通常掉曬d單

收 256銀

唔賺你錢 都係得一位巴打認頭 咁由佢

棍波咗成日都見車尾！炒家食屎啦！

自己tg我啦

同埋以前每次都有apple膠袋 雖然好唔環保。
宜家加錢先有。

炒樓炒股又唔係殺人放火
唔屌西九高鐵果d

西九高鐵又唔係殺人放火
唔屌建制議員果d

建制議員又唔係殺人放火
唔屌特衰政府果d

特衰政府又唔係殺人放火
唔屌炒iPhone果d

唔玩了 垃圾touch id壞壞地打密碼根本冇可能搶到
有冇巴打知道出面除左st邊度有得賣

tg完直接留電話

賣定買？

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-05

X灰64 $8820 (+$232)
X銀64 $8820 (+$232)

X灰256 $10520 (+$632)
X銀256 $10300 (+$412)
截至 2017-11-05 18:22

奕博價

我買

我拎完喇，轉頭落去confirm下仲有無呢個價

Strong Hold

推 -3

Strong hold

今日冇機
班狗收唔到
餓下d狗先 好渴

最後一call

730 旺角放5部大黑 先達回收價賣
有單 全新

問完先達價去hsbc 入錢 交收

可拆 tg archeuk1

點解連銀64都會有人搶！！
炒家仆街啦！

唔識改topic定點 3/11

Sell 256gb black 台機

收黑256，需連單
10800
今晚9半

TG: Lihkgjim

放銀 64 一部
Telegram:

炒狗仆街死

點解次次見到有機都撳唔切架！！炒狗肯停未呀！！

黑64 8750
8:00-8:30 cwb
有意留tg

唔好問幾錢啦 要就留電啦

岩岩又有突擊？

炒狗:咁有錢買iphone,點都一定要比多幾舊我賺下先

IFC Black 64

Sell 64gb Black x2
$8900 for 1 $17700 for 2
Tg :

唔好咁啦，人地搶到跟先達價賣比你原來已經係對你仁慈架喇，連登有愛呀

JK唔知做乜拉咗閘，奕博收64 白8820 黑8870

聽到後面人問白256 10300

炒狗係為里數同免信用卡年費而炒架咋！個幾百蚊真係唔係自在賺架

係就原價放比用家啦

放細銀 8850
Telegram:

今日是咪唔會再有256灰IR, 只係想要一部自用

我都係..

今晚8:30沙田細銀 想換細黑

已經棍左全日

次次開到都係白/黑 64... 屌撚佢

夜晚七點幾
想原價買？聽日早d起身ir啦

屌你老母班炒狗為左幾百蚊折腰，真正用家禁一日都無禁中。

我都係

都冇人要白色,你係咁出白色有撚用咩

唔好咁貪心 想要低過先達收購價攞到機
thx 巴打s

顏色都算 64GB真係唔夠用

炒狗叫用家唔好咁貪心

俾bot狗由朝撚到晚

啱啱19:35突擊出左256黑，有3間店，有冇人中？

禁入去無

去到touchid架啦 跟住就話no longer available 屌佢老母

我諗成村人都係

Same

中一部

其實點先買到 真用家就一部都冇

岩岩棍中 本來諗住番屋企

一野就冇左

朝早起身用app買

已中 食完飯出去

你咪又係為果幾百禁足一日 唔介意咪加幾百買買囉

剛剛又有

𨳒！就係炒家先搞到我地撳咗一日，我地仲要俾多幾百佢地向佢地買?炒狗俾返我地就差唔多！不過我係用家！原家放都考慮吓同炒狗買嘅

炒狗志在落先達畀人撚，我地呢啲用家無謂掃興

支持唔幫襯炒狗，禁左兩日終於成功禁到灰256

大撚把貨 幫炒狗買 姐係支持炒狗 都要死全家

講黎講去升幾十

有邊日唔係話佢地急收機架，一係就話人無錢

點解永遠都係咁

唔會幫襯炒狗

SAME

屌佢老母炒狗死全家

用第二部就得？

64黑8800

唔係班炒狗 我地班用家洗爭？
成皮野駁幾舊水

我ir過iphone8咋喎

sor用錯icon

加咩密？

唔係喎
我呢部電話新，都無ir過野

同。

點解 個指紋比佢發現左訂左好多次？

連登加密啊，唔識就死番出去啦on9

咁個Apple ID 呢？

放64gb灰$8900俾自用巴絲

啱啱就係你同我爭嗰部64gb 銀？

咩? 我64gb銀係今日一點㩒
啱啱放左俾個巴打

咁可能AOS有單都計埋

係比人自用自己就咪搶啦 賺哂積分里數仲要抽人幾舊都好意思話放比自用嘅人 香港人真係虛偽到

想問apple 幾時會調整價格
想買se

突擊通常至到幾點

我暫時同一device 3次IR 2次hkid 1次passport

我諗佢講緊兩次ir

都叫做由尋日最低位10000多左5百既

係

[member] 有無人試過同一部機 ir3次？ 我只係2次 就error ［/member]

等睇星期一全線跌穿原價

你有冇去曬三次攞機先

依3日放左15部機
多謝幫親既巴絲s

你同我一樣

[member] 我有拎哂3次

唔多信

你唔信我都無計

支持大家每日撳ir同aos hold起晒d貨
咁個實有升冇跌

收一部64 乜色都得
Th hallohallohallo1106

好累… 棍左成日食白果…

八點個轉沒 差唔多就放棄
八點用app基本都輕鬆搶到

收一部64 乜色都得
Tg hallohallohallo1106

8am 我用 ipad 棍到…………尾燈一盞

今日放機 唔少巴打都要求低過先達既收機價收 真係攞命

佢地on9 約黎約去，
臨交收前又話自己IR到，唔撚要喇

最撚癲係 大黑我話10000 有條撚屌話比夠10100我 比佢碌卡 咩人黎

所以我已經廢事玩，去先達又俾先達狗撚

約連登仔，班乞衣又無信用又無品

搵到個平d 隨時放你飛機

如果抽中，放先達都無乜問題，賺多同賺少，唔駛煩。
放"用家",煩過西，又要約，又唔係高先達好多，又會飛機

我又好彩
今日放既兩位巴絲都好有信用同交帶

巴打勁過柯潔
鍊嬴機械人

真係唔難嘛

你用左幾多部機/Apple ID/身分證明

依個真既
最難係坐定定禁

同問

我d機都係收返黎轉手 我ir唔到 ir過細白無攞

今日賣機2個飛機 on99

呢啲擺明係玩野撚9炒狗啦 你以為人地留個言就係真心想買 ？

收銀色64GB iphone X $8700
最快後日交收

炒狗抵死！

收銀色64GB iphone X 自用。$8700
最快後日交收

我抵死左d咩 ? ir少左幾部 賺少左你條傻西200蚊 ?

[/quote]

無野 隔離收緊10300 捐少左300 咪月尾捐返

連登仔真係唔抵可憐 連價都未知 就酸定先

唔好話炒唔炒狗，今年都冇bot，唔知低能定弱智先可以撳唔到

好威威 炒狗心理 真係好可悲

5%利潤都要爭餐死
拎去買馬好過啦

就係唔想俾錢呢班不事生產 無經濟貢獻既炒家
利申: 已IR 大黑

我咩心理 ?
先達收10300 我賣緊10000 善心心理?
約先達交收 飛機我唔收=撚左我狗 ?

真係搭轉車都買到 要炒又得要自用又得食花生又得

賣左12部大黑 一部都未撚ir過

我先唔會俾200你條傻閪炒狗賺

洗撚你比啊

眼紅勿入

人地唔自己ir唔通要比你班傻鳩炒狗賺咩
仲夠膽死講到班用家欠左你咁
個一千幾百憑咩一定要比你賺？
人地自己ir到唔洗食你班傻鳩個炒價都有得屌

放比先達狗最直接

咁易買咁洗撚同你食炒價

屌 先達狗開高d你咪賣比先達狗囉
根本就係d炒狗比先達狗撚覺得賺雞碎咁多條氣唔順就唔放比先達狗走黎連登皇恩浩蕩扮好人放比自用用家
里數積分又賺哂 賺埋人幾舊仲來賺埋道德高地？冇撚野呀
人地ir到原價買+賺積分放你飛機就梗局啦 唔開心咪放比先達狗囉

Real

華蛋價呢？

你揾到平d 放我飛機就一定既 隔離先達收多300我都仲未放你飛機 人格問題
放1萬 賺得112蚊 無哩數收返既 比先達係賺得少 比你我無得賺添

如果因為先達收高d 我飛機人 我保證你一定一定話係炒狗死全家

有野真係唔可以益依到d乞兒

炒炒賣賣賺個少少錢仲要覺得自己做哂善事咁 祝你今日繼續加油努力俾人放飛機

而家宣布，就算你平過機價放都唔要同你買！去先達俾人撚啦

自己ir 度唔要唔緊要，早d講聲都得掛，唔駛怕到 block 人，唔出聲

得閒仲可以開多個tg 撚9炒狗

準備

搖撚準備 入撚左啦

炒左6部 都係賺3000蚊倒
跟住上台自用左一部

大家搖撚準備瞄撚準未

痴線嫁咁快就冇哂？

又冇大黑

唔夠1秒咩都冇

得銀64

又01先入

得細銀

完....

又咩都無

先達爽手好多 老實講

256白 touch id 之後無貨

仲敢益連登仔? 唔啦

見到銀256 車尾燈

炒狗仆街啦！

無256銀
明天再試

想要銀黑256各一自用都咁難

又係咁少貨

ALL

Reservations can’t be made right now.

ALL

Reservations can’t be made right now.

ALL

Reservations can’t be made right now.

ALL

Reservations can’t be made right now.

ALL

Reservations can’t be made right now.

ALL

Reservations can’t be made right now.

弱智BOT狗

銀 黑 256 啲貨小到

淨係想要部64G姐

打哂資料之後先話完

想要部黑64 都咁難

下256有翻過咩.....

繼續就跳返去hello

屌 入到去啲timeslot全部full晒 好心佢full咗就直頭撳都唔好畀人撳啦 擺明玩鳩人

又冇貨

收黑256 今日拎
tg: lihkgjim

64黑冇貨，想自用都咁難

都冇貨 拎咩？

揀完地點係咁彈返出去
又話炒唔起既
想自用都唔得

64銀plz

今日得64銀

已達上限

收256黑自用
tg:ryanlyc

收到風呢兩日有貨到倉

今日得細銀64 大機又冇貨？

屌你老母 有冇咁撚少貨

64 256黑都有開

堅定流

揀完時間

全部有 00都搶唔到

。。。細銀有咩？

朋友做物流

見到有呀

但會唔會係出比之前aos個d炸

收一部64銀 $8800 沙田交收
有意留tg

must be bot

啲人淨係拎256
64gb禁完見無市米唔拎，
聽朝繼續大把64gb

收黑64gb
Tg:hkg99

星期六講星期日有公司貨 後門貨到
琴日講今日有 結果ir啲貨一日少過一日
鳩噏都唔洗成本嘅屌

收256銀一部自用

公司貨 後門貨關ir貨多少咩事

炸你老母呀

都唔知有冇貨
頭先入到去黑256冇得賣

點都好炒狗好快玩完

收64 黑 一齊拎
Tg:hkg99

收256銀自用
tg:

見到好多64銀但我自用256咋

ir 啲貨越來越小

好明顯玩嘢啦

64都唔要 今日上到+512一部又後悔

係咪頭轉之後無再放過貨呀？

收到風你老母生痔瘡

可以唔信嘅

收到風你母被𨳒緊呀！

本身就已經冇諗住信你

收到風你老母被人𨳒緊呀

升你老母咩 都無訂單

根本fundamentally拎黎炒就已經係一個問題

屌 01分入曬資料都比人秒

收一部64 黑自用
搶左幾日都搶唔到
Tg:hkg99

過兩日大貨，慢慢撳都有，唔好益炒狗呀

其實有啲智慧有留意下行情嘅巴打都知物流嘅玩法，星期六我已經講尋日今日會升返啲，好快就知答案

唔識嘅就虛心請救下人，喺度小媽拆蟹冇意思嘅，文明啲喇香港人

教

IR 放貨記錄

收256銀自用 即拆
tg:

其實而家係咪無得AOS？
仆街東亞要我用AOS先有10倍積分

01分入去又係冇 6仔想換機自用姐..係咪又要等聽日

收64銀自用 payme過數，即拆

等完一日又一日

我都自用，部SE 16GB完全唔夠用

今日放 最高

Bot狗仆街啦 而家aos又冇ir又冇 屌

收白/黑 256
要有apple 單
現金交收

前兩日仲哂咗啲時間捕突發

到而家都未有游擊

係咪應該越黎越多貨

尋日明明勁多游擊

岩岩有遊擊細灰 幾秒就冇左

垃圾bot狗mon住

收一部64 咩色都得
Tg hallohallohallo1106

64灰銀 都難

渣ga

仲諗住入返部兌人仔 bot狗死全家

自用都咁難搶

仲要用佢條link入左信用卡頭尾四碼 之後direct左你去apple store條link先計

不過我27號果日得左

搶左幾日都搶唔到
256 黑自用

收一部黑色 256自用

幾錢收呀
你自用關我柒事咩

唔好益炒狗呀！過兩日大貨IR 慢慢撳都唔係問題！

收 iPhone X 256黑 $10400 一部
觀塘線交收

9100

琴晚賣左8850

收 iPhone X 256黑 $10600 一部
唔要台機

256黑賣8850 收9100

又有遊擊？

登記左未，名額已滿

10300放3部256太空灰 請留TG

寫明附屬咭唔得

唔駛加密，爆咗額

快到痴線 一見到email已登記左

你知唔知市價架？

睇錯咗公司咭先唔得

收64gb 咩色都得
即時交收 限西鐵綫
Tg hallohallohallo1106

check tg

收256gb 一部，唔要台機

收256gb 一部，唔要台機

可以今日中環交收

仲未有突擊

收256黑一部

放256黑有單
11000
留tg

爆升

放256銀
$10800
TG: messi520

收一部今日ir 機 自用
64gb 黑色
Tg: hkg99

先多謝咁多位巴打

我9000收左一日都收唔到
啲巴打叫9300 無人出93就拎去先達

收256黑 11000 要兩部

究竟係講緊64定256？
我係咪活係平行世界？

攞出去俾收機佬啦快靚正

咩價位先

放256黑有單 11000

有冇st live

啱啱放左部256 黑105

今日其實有無出過大機？

8:01 禁到而家 冇見過

有就有嘅

代收機佬同你講多謝

有啊

收256 黑自用

收64GB黑 8800 要兩部

完了

收256 黑

OK

人地話過兩日大貨任買丫嘛，唔爭在等多兩日啦

AE簽Apple -$500，有無肉食？

邊到睇到?

追下post啦，ae完咗喇

一收email即reg
有兩個quota

收64gb 咩色都得
即時交收
Tg hallohallohallo1106

到九點幾都重reg到，證明幾少人用ae去買apple？

收256gb

中環交收

大家未睇email姐

銀256
想用咩價收?

就係以為無乜人，點知我將近10點reg已經無quota

放256白 12:30旺角交收
11000

10500

收一黑一白各$8800 = $17600 九龍區交收

whatsapp : 63352212

今日係咪無IR貨

放256銀一部
10600

放256黑x1，無單
10900

cwb 門口 11200

返緊工走唔到出去
加上+1000係心目中價，價岩已經可以走

九龍灣交收

有冇link睇下

滿左quota啦

收一部大灰iphone

今日個價真係上番?

Tel61994253

IR完全冇貨 個價唔升先奇

咁少機都唔上番既話 APPLE可以執曬D STORE

ifc天橋11000 賣左 256黑

有冇256 銀love

ＳＩＮＧ ＳＩＮＧ ＳＩＮＧ ！

識玩一定係咁玩，齊齊hold起d貨
早兩日賤價放戈d跟本就破壞個市場，
依嫁又益佐班st狗

星期5放果D都算撚數
星期6, 日 都亂放果D真係...

收一部64黑自用
即開盒
$8900
荃灣線/觀塘線/西鐵線 交收

睇黎佢地好餓下，本身開108 ， 我走佢扯衫叫我還價，最後11000成交左

人地美國上市
為左你個炒價執笠？
我係咪眼花

收256 灰自用

放64黑 9000
tg haaook

有冇紙價

如果唔係靠炒，香港點會咁多apple store？
香港應該係全球apple store密度最高地區，
咁細地方有6間retail store，
倫敦、紐約都係得5間、東京得3間

其實真贏家係apple

256灰 live幾多？

無知一問
炒返黎既錢又唔係apple自己袋
炒機無疑會令銷售數直線上升
但係咪真係因為咁要開咁多實體店呢？

Apple 多謝你！

$9888

st live

其實會唔會係因為外國多數都係用aos?
純鳩嗡

有冇人放機啊

收大灰iphone x
11000自用

遲左見到

如果香港唔多人用aos
鍾意去實體店買既
Apple store又好似密得滯

有冇高人可以講解下？

咁Tim cook要跪拜撈哥 先達朝聖同加設港區炒家資訊app先掂

放64gb灰$9000
有意請留言

佢就唔啱 應該開喺先達隔離
方便阿Lo 哥入貨

算啦同佢地講真係嘥氣！同大陸女人一樣嗰句說話一樣！

唔係因為班炒狗炒機，我地SH!
Apple 一早報柒咗啦！

係神！係上帝！

有冇人用app 入iRserve 就見到 "We cannot take reservation" 句野?

成日係度諗apple應該每年都整返部超限量既iPhone專比炒家炒
部野唔駛好advance就咁打出打入都得
分開用家同炒家市場
其實換做石頭都冇所謂

三星機炒唔起，又唔保值，咁三星係咪比apple 賺少好多呀？

撈哥應該掃一堆apple股票
係股東會上悶柒Tim cook點解唔出apple石頭

收銀256一部
10500 留TG

香港人口密度高咪apple store 密度高囉傻鳩，炒機炒到唔撚用腦，你老母生你出黎真係把撚

賣4百萬一部，去銀行仲有得按揭
有冇得諗

收256黑 2部$11200 中環交收
Tel :66216721

正呀
可以供三代

堅?
64白 8900
64黑 8950
256白10450
256黑10750
11月6日 11:5 5綜合先達場內報價

今日有冇開過遊擊？

大倫敦人口860萬
東京人口930萬
香港人口734萬

升左？

開左一次銀色64
其他都冇見過

計埋居住土地面積未

人地講人口密度喎大佬...

謝謝

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-06

X灰64 $8900 (+$312)
X銀64 $8900 (+$312)

X灰256 $10700 (+$812)
X銀256 $10450 (+$562)
截至 2017-11-06 12:26

日韓紙價 11月6日 12:26pm

又自拍埋隻手

明明係生產商既收入...由一手市場轉左去二手市場
俾你係生產商..你都唔會想你自己既產品搞成咁啦
咁price up個一手價再出大貨係好合理既策略
唯一係炒生產鏈...有幾多位可以炒就自己諗啦

有冇連登仔要機 大黑
落訂 聽日有機
10700
要既留TG

300蚊訂 有興趣就TG我 archeuk1
落左訂我就會拎貨

唔撚用腦仲要盲既，真係鄧你老母可憐 返庇護工場啦屌你

仲要落訂

JK

益你托?
岩你咪落訂 唔岩我咪唔拎機 好簡單

大黑都驚 我10300收你囉

炒唔起
Apple會執 唔係益炒狗
炒狗為左保住apple 先去搶機收機放機
你明唔明

我機都未拎 驚條毛

收 256 灰自用

咩機可以揀聽日攞?台機?

屌今朝有4個同事請假上華強

我日日都有機拎

上A1未

仲要聽日

一部訂單 仲有冇?

好在星期六個日多貨啲 02分已經禁到，如果唔係日日等

拎$300買bot?

唔滿意 唔洗tg 尋日益連登仔 益夠啦 益完 仲大把意見 我洗撚益你?

我聽日既機 又點會係 依加bot搶 醒少少

買完聽日未有bot囉

收一部64黑自用
即開盒
$8900
荃灣線/東涌綫交收

收 256任何色一部自用
Thanks

一舊水睇你表演開盒？

多謝

宜家升，放工狗衝可能會跌

今日唔會有貨啦

好撚好人呀炒狗，啲用家係咪要多謝你地

唔洗啦 因為我發現左我無必要益班乞兒

炒價放比用家究竟係邊個益邊個
媽呀我好亂

棍波2部256黑

前面巴打講一部機可以ir三次，咁ir左無拎係咪都計
雖然我諗問左都無人答到我

冇拎照計

謝

好彩星期六加300收到部256黑

益
唔好益囉 我唔買 都係蝕時間等下姐 你唔賣 遲D趺價蝕錢
睇下邊個蝕唔起

人口密度紐約、新加坡高過香港啦，
東京都係僅僅低過香港。

比錢炒狗賺 仲覺得自己醒左

同事aos兩部64黑由十八號出貨推遲變咗廿八號

幾百蚊唔係多但真係寧願俾街邊乞衣都唔想俾呢啲偽善炒狗

要幾自我中心先會覺得炒價放機係益人

黑256 cwb 收到109

日日都8:00準時搶都冇
其實係咪+12 都會有人秒架？

其實轉一轉咁講
香港炒機 --->大陸人黎買--> 大陸唔洗咁多APPLE STORE之外-->運送費用少左好多--->因為佢地黎HK買 自己買自己運-->APPLE 用錢少左=WIN

但係GAY COCK唔明依個道理, 唔炒=中國運費上升=更多實體鋪

放心就算-88都有人會搶
一部機都儲到千幾二千miles
大約值百幾二百蚊，所以用88蚊買二千miles算係抵

某幾張迎新既話 賺多幾倍，基本上實有人搶，睇下多定少

希望AOS大貨到佐之後可以買啦

係咪完全冇開過

有，但少機

有開，不過極少貨

有積分/迎新/miles撚 -128都日日秒
更唔好提班95拆itunes card

放 黑 64 荃灣線交收

256黑 cwb 11000

你班人番工呀MA, 所以APPLE真係良心

你買定賣？

見到CWB 11000就知啦大佬,,.....

嘩 出面收到11000 咁我今日唔洗買la🙄

收銀色64GB iphone X $8700 自用
最快明日交收

放銀256 ir
TG: messi520

星期六日西價到咁仲放 只能怪自己傻西囉

收一部64灰自用
即開盒
$8900
荃灣線/東涌綫交收

有人話過兩日大貨任買架，你唔急既過兩日收義海機啦

詳情追返post問返果位識人既巴打啦

日日都大貨任買

收256黑自用可即拆
4點後交收$10500

無架 點都抽到水
今日如果價跌就可以話人sh傻西
今日價升就可以話人早放傻西

18號前都唔會有大貨囉好唔好

有人買我先攞機 我蝕咩鳩
就算你飛機我 我埋先達一樣賺咁多

要幾自我中心先會覺得自己可以用低過先達價收機?

St Live 黑 256 10800

假設你係CWB買機，先達+1000收，但CWB門口+990收你
你係唔係都會堅持去先達放？
唔係既話係唔係即係可以用低過先達價收機？
當然你自我中心既價值可能高過個10蚊啦

有無ifc價？

點解今日個價有得升返

ifc價通常偏低少少（低過或等於先達

我既機全部都係旺角攞 你世界得ir先有機 唔好當個個都係咁

因為冇貨

九唔搭八，收咩機？
明明你地炒起個價，用家先冇得買，
不過明買明賣冇咩問題，最有問題你個態度，
你覺得自己係益緊人

st都收108 105點解要比你？

轉貼:
64白 $8950
64黑 $8950
256白 $10500
256黑 $10800
11月6日 2:00綜合先達場內報價

你真係閱讀障礙
周街都收10000蚊既野 我10000賣比你 仲唔叫益你叫咩 我大可以唔賣比你 你以為我求緊你買? 搞清楚啊 轉個彎就一堆人坐係到用同一個價買緊

請善用起底功能（盧志強）

星期日去台北 咁既預算夠唔夠(窮撚)

所以呢

今日有無突擊

老膠

其實你都講到話唔會益連登仔，咁你咪出去自己另外開post囉，都冇人諗住理你架啦

以往經驗星期六日一定大跌價
跟住撞正冇貨 就大幅回升
但其實冇意思 因為一有貨d價又會跌返
結論係 有機好放

但呢度係報價區...

岩呀
識放一定放比先達狗

咁都有人tg我收機既

算啦！窮撚靠炒iphone 起家，佢咁多生意，我地唔好阻佢發達

r撚曬頭

你幾時有收過機呀？閱讀障礙

咁炒黃牛既人全部都係大善人啦，ON9邏輯

報價區唔係賣物區呀

阿強你張單人五月天飛換咗兩張$380未？
最係炒噁炒到！

賺一萬幾千 食下飯姐 點似你有錢人 一日到黑屌人用市場價賣野 係都要低過市價先滿意

cwb live, 11000 放左256黑

On9仔盧志強

話你閱讀障礙無錯 講緊既係例子 唔係話‘’你‘’收機

黃牛飛 有人擺街 長接貨?

兩點！
1.我想用公價買黎自用
2.炒家令到用家買唔到

好地地嘈乜鬼
講返收/放機價
IR情況好過啦

有價有市 要求人平放 自撚己 ir咪得

本來呢個區唔係就係咁用架咩

唔知幾時有班人入黎屌鳩d炒狗..
跟本兩邊都冇錯
怪就怪自己生活係一個咁既地方

我只會屌d用bot秒ir既炒狗

你撚少部放吓兩日假俾用家ir吓啦

走啦乞衣，呢度報價區，自己出去開個賣機post啦

好可憐，終於可以靠一年一度炒iPhone 每日俾人撚俾人放飛機 賺翻幾千蚊

啱價你咪幫親我 唔啱你咪行柒開

放左7部比依到既人了 總有少部份唔係乞兒既

有錢唔賺?

我一直都無ir過 學你 on 99咁 日日部住突擊?

你班冚家剷就係賤撚到琴日有用家自己ir到唔洗食你炒價都屌人放你飛機

其實一講到利益就大家都唔會團結。
由高登黎到新地方連登，不如大家團結d。
你要炒嘅，去返炒賣區，唔好講到自己炒家有幾咁仁義道德。你始終剝削咗用家權利。

你又知冇 用返你頭先嗰句啦
你世界得iPhone先有人長接 唔好當個個都係咁

咁如果報價區唔係用黎炒賣
咁報價黎做乜
真心問

你仲未明點解咁多個人一齊屌佢？

報價佢咪先達報價囉

放飛機都唔屌? 人格問題
升左回收價 我飛機你 你屌唔屌我?

我同d fd講升左回收價 我無飛機人 d fd都屌我仁慈過頭

報價區係報出面收緊咩價，比D炒家大家傾下放到幾錢
以前不嬲都有買賣區，唔知點解連登冇人開

哦 你講到黃牛飛都有人擺街接貨 咁你自己講埋落去得架啦

又FF

既然都話有人接貨tg左咪tg傾囉，仲係度講嘈幾頁無謂野托咩

其實我唔覺佢有問題
人地心態點諗野關我鳩事咩
你唔like你可以block佢
唔計係apple買到, 你地的確係只能夠食炒賣價黎買 (如果唔想等的話)
咁佢又係炒賣價入面做到最平, 咁我覺得係可以用個"益"字架喎

我最多眼紅佢點解可以有來源有咁多機, 但我唔會屌鳩佢炒賣囉

你FF到咁，你都可以自己開個POST同自己講飽佢

第一年炒iphone?

咁你可以block柒佢姐
你係咁屌鳩佢佢咪再覆多你幾頁
咁簡單既野都可以嘈幾頁

不如你上dcfever搵水魚啦柒頭
究竟真人有幾on9先講得出呢d野
當左自己d機係連登仔必需品咩

講到又識人幫佢攞iphone 又盛
原來咁柒

多鬼餘
有得報價區就係用黎炒賣架啦
以前要分兩個區唔代表以前係啱架姐

Lcyop

依加係要話比你地班炒狗聽你地有幾低賤

（IPhone X) 買賣區

FW Life 黑256。10750

炒狗賣平d比自用用家叫做益撚左人
究竟有幾on9先會得出呢個結論

屌你幾多歲呀
你唔係覺得咁樣會傷害到我既自尊心呀麻....

你可以話我都係炒狗
我就淨係琴日放左一部姐
我就棍左成日夜晚7點先棍到一部諗住自用既
但我攬攬下我就黎完約都係上台出機好似抵d所以我落到去拎完就放左
洗唔洗同你講聲對唔住?

我都唔明大家一齊去棍，自己棍唔到就去屌其他人棍到唔係自用

輸俾bot躁我都仲理解，大家手動鬥輸都有得怨

所以我咪冇quote過佢冇理過佢囉

炒就炒，明買明賣，邊有冇人覺得有問題，
但唔好講到自己大善人咁啦
話人先達係狗，但自己就品格高尚
其實先達係狗，炒家同樣都係狗，冇分別

放比依到既人

大黑
放4部10000
3部即場幾條友一齊埋去先達問一檔 收幾多 10520 我即放依個價比連登仔

揾水魚 ? 做緊水魚比你劏啊 身在福中不知福

life乜life
lift呀

話佐佢係FF撚

入個po睇下 可能你一世都唔會坐business去台灣

未攞到機 唔收訂住

Sell 256 black
台機
10700

咁你咪block佢囉
洗唔洗個個都要做耶穌做聖人先啱你心水呀
多鬼餘

你d fd都識講啦
唔放你飛機係仁慈炸
對住炒狗洗撚仁慈？

我棍左機番黎你理鳩得我掉落咸水海呀係咪先

得啦！你原價放都得架啦

根本兩面都on9
炒狗講到用先達價放係聖人行為咁
一面入黎又唔係入黎搞事直屌人炒野，而係on99屌人係報價區炒野報價

人格低下既人咪係咁

收 256灰 10700

善事做完架啦 咁唔撚滿意啊嘛 得閑出幾部平機益下人依樣野都可以收返

多鳩餘, 入報價區屌人炒野真係on撚9
諗得出報價區淨係可以用黎報價既仲on9
理論上報價區同買賣區咪又係同一班友

高尚炒家

報價區係POST出面先達/門口既價
買賣區係POST自己心目中既

咁都冇分別？
幫人唔好幫到咁出面喎大佬，
你係分身定本身識佢呀

比你賺完里數積分仲要奉旨比你賺埋嗰$112？
你呢d係靠左r右r撈油水嘅寄生蟲咋 身在福中不知福喎
你賺少左幾百蚊唔係賺緊人？
都叫左你放哂比先達狗囉 仲上黎獻世做乜鳩

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-06

X灰64 $9000 (+$412)
X銀64 $9000 (+$412)

X灰256 $10800 (+$912)
X銀256 $10450 (+$562)
截至 2017-11-06 15:00

日韓紙價 11月6日 3:00pm

我淨係見到一班好撚酸既人係度酸鳩人囉
個世界係咪一定要識佢既人先可以覺得佢冇錯或者兩邊都錯?

報價區係POST出面先達/門口既價
買賣區係POST自己心目中既
咁其實係咪兩個post都係炒緊野呀?
係既話你就唔應該存在係呢兩個post啦啱唔啱呀?

其實邊有人屌人炒野？
係佢炒得黎當自己聖人先引到人串佢咋

積你老母
你以為我可以碌卡收到機? 全部現金收

唔比我賺你咪等下 /自己ir 無人逼你

個post就人人都入得既
咁叻你班炒家咪自己開個tg group 圍威喂囉

我覺得屌人炒野冇問題，因為被屌對象係果度
但你屌報價區報價真係r哂頭

咁仲多鳩餘
本身用正價買野既人跟本就唔應該係呢個post出現
係打算食炒價既見到佢平過出面既話會理佢當自己係唔係聖人咩

買賣區唔係講自己想放幾錢同收幾錢？
用公價買賣呀？我理解錯佐呀？

你想賺盡咪放比先達狗？
又想賺又想做好人？
你估做好人唔駛錢呀？

唔明有咩多餘 係佢自己柒左係度嘴炮人先
先撩者賤有咩好講

咪其實差唔多，自己個價咪又係報，開咁多post做咩

咁都嘈一餐

睇下你係咩身份入黎囉
你係打算食炒價入黎搵人放機既
佢平左你會唔like咩?

IP6 報價區

IP6 交易區

你自己嘗試理解下點解要存在兩個post先

我咪話多鳩餘搵黎講
你係唔會炒, 唔中意人炒, 你就唔會係呢個post出現
你理鳩得佢炒到1000萬一部就當緊自己係聖人益街坊

差好遠喎大佬
你咁都唔明我解釋唔到啦，
希望你係佢分明啦，唔係咁簡單既野點解都會唔明

唔洗你認同

用家入黎睇下依加出面炒到幾錢得唔得？

咁你真係睇得香港人太冇骨氣

唔駛我認同你又打段野單打連登仔扮好人
講野同做野咁矛盾都有
我建議你日日有機放哂比先達狗啦
呢d冇人會再收你d機 柒到咁

邊有人屌人炒野，大家都係炒緊佢以為自己係聖人
不過我覺得佢係FF撚多，根本冇放過機
全部野都係自幻想出黎，係到搵存在感

唔係有冇骨氣
我點解要去care佢個心態囉
佢有辦法搵到貨源係佢本事(除左bot)
佢賺到錢係應該
怪就怪我地生於香港, 唯一一個炒賣iphone既地方

唔講以為有份炒嘅人先入得黎睇

三句唔埋又話自己平放佐做善人，益佐邊個邊個
FF無極限

咪撚7嘈啦
不嬲都有人亂報野, 有人覺得合理價
軍心不穩點面對先達佬呀

照你講
報價區, 係比人睇先達/門口收機既價錢, 姐係一定係高過市價先存在啦? 咁亦姐係比人去放機既時侯有個價睇住黎放啦啱唔啱?

買賣區, 係比人放比真用家既區, 我估都一定係高過市價先會存在啦?
咁係咪兩樣都其實係炒緊野?

炒狗發窮惡啦

兩個字, 多餘
仲要care埋個人格
洗唔洗出黎請埋你食餐飯呀

你識唔識中文，我幾時話用家唔入得黎睇

放左機3日 連登仔的確多乞兒
你唔收我無蝕 你大可放心

要放機買機去 買賣post

仲要係度話人ff
又話人分身

真係睇見你都辛苦

邊個care佢心態？
買賣對家嘅態度不嬲都係交易嘅其中一個考慮因素

我自問交收態度良好
係睇到依到堆乞兒 唔屌唔得

咁你咪唔好同佢買囉
姐係你出街食飯人地賣20蚊碗冇服務
另一間賣40蚊碗幫你含埋撚

你走去屌鳩人20碗但serve得你好撚閪

笑到我仆街你講野真係

係20蚊碗d員工發老脾屌鳩人先

你咪當佢性格有缺憾, 或者佢真人真係智障架囉
又要睇又要屌真係...

都話佐，三句唔埋一定係有句係要抬高一下自己
呢啲真係FF撚搵存在感在感既特性

咁點呀
20蚊碗又好食但係佢會屌鳩你
咁你食唔食呀

唔食咪過主囉

你咪又一樣

係喇係喇

得啦得啦

你呢d正式港豬
我就冇份同佢約交收
但佢發老脾屌人嗰陣就屌哂全部連登仔
比人屌唔還得口？

我地呢d係咁架喇
點似得你聖人咁樣
唔like咪block埋我囉

你中意啦
你覺得咁你舒服d既話你咪做囉

TG archeuk1

聽日有機 5部大黑

落訂300 岩就tg
10700
我唔保證唔放飛機架

條友多數係分身或姐識得
撐到咁，我估咋，唔係屈你呀，冇話100%係

佢有貨源賺係應得 因為呢度係香港
佢賣得平對食炒用家有so唔買就過主
你呢d意見奴性有幾重先可以講得出

我係分身或者識得既我死全家, 有咩報態任你嗡
ok?

得你朋友/正身先覺得自己係聖人
唔好屈我有講過自己係聖人喎

有價報未，已經嘈左幾頁
(利申：花生友睇價，幫fd撳機原價收)

我一開始就講左, 怪就怪自己生係香港
我奴性有幾重, 對你其實有乜影響?
定係你定奪左我係奴性重, 你會有d優越感定點

點証明？

你真係好撚on9
其實你幾多歲?

報乜鳩呀
開左個app成日都唔見ir有開過

上面有

証明唔到話人ON9

大把星期六日HOLD住佐今日放
仲有IR今朝開佐

你係on9呀麻大佬
你係last day on earth個post比人屌鳩嗰時我已經覺得你好撚on9
話人ff不如睇下你自己ff都有幾重先講野啦

講緊突擊呀on9

朝朝8點有鬼唔知咩

原來你係條LDOE傻鳩既FD，
唔怪得知要撐到行，原來係私怨

...........................
你真係好撚on9
原來同你唔同意見既人就一定係一堆frd或者分身

呢個正正就係報價區同交易區要分開既原因

5部大黑

tg archeuk1

10700 要落300訂

聽日旺角 現金交收

5點之後

無貨比你 我會退訂

你冇講話係突擊
就話自己係講緊突擊，
再屌人ON9

BTW有突擊過銀64

你介唔介意話聲我聽你幾多歲?

你唔係好高尚既咩？
做咩唔放比先達狗

放先達，連登嘅人唔值得你放

你柒佐啦，仲問人幾歲

係，放俾先達賺多啲啦 ! 問先達佬收訂啦

柒左係邊?

黑256 $10900未？

放256黑有單
11000

今日好似無乜突擊

Apple知道大家都要返工

冇記錯係突擊左3次銀64
黑冇郁過

搵人報下價得唔得
佢地嘈得好煩

即係如果先達到時個價高啲你就退訂呀

炒家黎講你都幾on9下

我唔知原來宜家銀64都仲要計埋
琴日銀64送都唔要咁濟

咁多突擊就個價就唔會倒升啦

咪係 叫得人落訂又唔係包有貨
以為你有乜撚咁把炮

痴鳩線，條友真係short上腦

低左食埋人三舊，聖人喎

一齊block柒佢由鳩佢啦好麻?

叫人落訂已經ON9

唔好，想笑

咁又日日都要睇幾頁屌黎屌去

落訂唔包有貨落乜尻訂 ，洗尻同你買

話冇IR 但係有
撐話係話係冇突擊 但都係有銀64突擊
再撐話銀64冇人要唔算突擊 但銀灰64都仲有水位
好想睇仲可以點撐

咁啦 有機咪報價區囉
無機無價既日子咪繼續笑下條傻鳩

膠都廢撚事比你

唔退訂點算，$300報警要幾耐先收得返

仲要電話都唔敢留
屌你老未比完訂你 得個濕鳩tg 都唔知搵唔搵得番你
太空卡電話都留一個丫

疊埋心水睇下週邊，揀住黎等aos好過。
幾舊水炒價拎去買電話殼都唔俾你班狗賺

洗唔洗又要比證明你呀?

有冇人知windows點樣可以show到一個視窗開左幾耐?
我想證明我開住捕左幾耐
廢事呢個小朋友下下都要係度捉人錯捉得咁辛苦

大家一齊tg佢

邊d on9仔放機都on9過人，大家要認住佢

TG 5部要哂

只係我覺得好on9姐
我閒時入黎睇, 見到幾頁, 睇完全部都係廢話
咁我係咪要block曬全部人先

況且我都唔知有乜好笑
我就block左佢算
反正我都唔係上黎買機, 我亦唔會比訂一個炒家買機

屌你地嘈完未 阻撚住人update

即收聲

今日都無機 你想up乜date
你有價咪出黎報囉

講緊你前言不對後言，跟住就死撐
早幾頁仲話條傻鳩冇問題，依家又轉哂風向，
好難觸摸呀

$1500蚊訂

無機咪升囉 大把人hold貨等價啦
大黑 11000
細黑 9050
大白 10700
細白 8950

我覺得佢冇問題唔代表我要幫襯佢喎
我認為佢做到佢搵到客係佢自己既本事
佢既心態係點我唔care
我轉左d咩風向?

照早咪有
仲有，就算冇都可以睇下有冇升

收256灰一部自用

今日機好少，30秒搞掂都唔夠BOT搶

30秒?
你知唔知琴日玩緊幾多秒?

收嗲啦屌你老母
你無機唔係人地無機呀
D人入黎唔係睇你班垃圾係到嘈架

hold咗兩日出緊去放，未放嘅認真諗諗佢，聽日。。。

不如咁啦
每個回覆一定要有價錢/地點, 其他野唔准講
咁會唔會好d?

小朋友話即收聲，我本來都唔諗住你，
但你自己又頂唔住條氣要串返我一獲，成日問人幾多歲，其實最幼稚就係你

我問下你姐
我冇諗過你會覺得30秒可以搶到架麻
同埋都轉左話題啦

講真拎佐機就即日放，你起碼都叫賺佐，
聽日升定跌都未必知

最好係咁

新post 報價區7

有無價都好, 都唔會係想睇你班垃圾係到嘈啦

唔鐘意咪扑左我囉
我有機係手唔通又要話你知咩